人地係雞仔 我地係米 就算幾多米都唔夠畀佢地啄。

您願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

（公投）11.2好似有活動撞左時間

幫手入嚟睇下討論下推下啦唔該